bitcoin快到10000了 快入快入

有人吹奏 要走了

To the moon

過左10000

走咗 得一粒

12500了 仲有幾多
15000短線價

短線8000
長線6000

似